好明顯同情馬明個班人都係溝唔到女既毒撚

自己條女都留唔住
日日係屋企打機

條女唔偷食都難啦